大陸哩“What a shame for” 英文係唔係錯架？！

以我對英文既認知，
係”shame of” 或者 “shame on”

其實唔知點解條友講要入我地數